# Описание задачи

Напишите программу для простейшего матчинга заявок на упрощенной бирже. На бирже торгуется четыре ценных бумаги ("A", "B", "C" и "D"). Базовая валюта биржи - доллар ("$").

Входные данные для программы содержатся в двух файлах. Первый файл `clients.txt` содержит список клиентов биржи с указанием их исходных балансов по торгующимся ценным бумагам и доллару.
Второй файл, `orders.txt`, это список заявок от клиентов в хронологическом порядке.
Результатом работы программы является файл `result.txt` аналогичный по структуре файлу `clients.txt` и содержащий состояние балансов всех клиетов после обработки всех заявок.

## Описание форматов файлов

Структура файлов предельно проста. Каждая строка тесктового файла содержит одну запись. Поля записи отделяются друг от друга с помощью символа табуляции (\t).
Имена клиентов, названия ценных бумаг - строки, состоящие из буквенных и цифровых символов ASCII без разделителей. Числовые значения представлены целыми числами.

### Файл `clients.txt`

Файл списка клиетов имеет следующие поля:
* Имя клиента
* Баланс клиента по долларам
* Баланс клиента по ценной бумаге "A" в штуках
* Баланс по ценной бумаге "B"
* Баланс по ценной бумаге "C"
* Баланс по ценной бумаге "D"

Пример нескольких строк файла:

```
C1  1000    10  5   15  0 
C2  2000    3   35  40  10
```

### Файл `orders.txt`

Файл списка заявок имеет формат:

* Имя клиента выставившего заявку
* Символ операции: "s" - продажа или "b" - покупка.
* Наименование ценной бумаги
* Цена заявки (целое число за одну штуку ценной бумаги)
* Количество продаваемых или покупаемых ценных бумаг

Пример нескольких строк файла:

```
C1  b   A   7   12
C2  s   A   8   10
```

## Замечания

1. Частичное сопоставление заявок реализовывать необязательно. Для упрощения можно сопоставлять заявки только по полному совпадению цены и количества.
1. Не нужно обрабатывать ситуации продажи и покупки самому себе.
1. Состояние счетов клиентов можно обрабатывать без транзакций.
1. Для простоты можно не проверять отрицательные балансы клиентов по ценным бумагам и долларам.

## Ожидаемые результаты

* Основной результат - файл конечного состояния счетов клиентов биржи после обработки предоставленных данных
* Исходный код проекта на Github
* Набор unit-тестов